2020美國總統選舉香港特區投票站， 入黎投票

2020美國總統選舉香港特區投票站， 入黎投票

正評： 民主黨拜登
負評： 共和黨杜林普(美國選票好似係用依個譯名)

香港人無得投立法會咪投美國總統

更正， 係川普

截止投票時間，
香港時間2020年11月4日中午12點正

推

得返半日

Kanye West

正式點票

2020美國總統選舉香港特區係共和黨川普贏

恭喜侵侵